點解呢條剝粟米影片短短三個月就有1.5M views？

玉米上有個小開關，剪刀一紮一轉，玉米粒完整脫落，1分鐘剝大盤
1,509,270 views

因為有你呢啲人不斷share囉

其實去超市買粟米粒仲平過自己去街市買粟米，煮熟，再切粒
仲要好食

講緊罐頭果隻？勁多色素調味防腐喎

急涷個啲